「愛是永不止息的」算唔算萬能key？

業是永不止息的
恨是永不止息的
欲是永不止息的
貪是永不止息的
思念是永不止息的